% !TeX root = ../document.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
\chapter{Referencias de paquetes}
\label{ch:00}
  En este capítulo se utilizan las diferentes formas de referencias que puede haber en un documento: etiquetas, índices, acrónimos, glosario, bibliografía, etc.

\section{imakeidx}
\label{ch:00:imakeidx}
  Muestra la forma de utilizar el paquete \textsl{imakeidx}.

  Índice: concepto\index{concepto}.

\section{glossaries}
\label{ch:00:glossaries}
  Muestra la forma de utilizar el paquete \textsl{glossaries}.

\subsection{acronym}
\label{ch:00:glossaries:acronym}
  Muestra la forma de utilizar los acrónimos.

  Acrónimo: \acrlong{fpsLabel}.

\subsection{terms}
\label{ch:00:glossaries:terms}
  Muestra la forma de utilizar términos del glosario.

  Término: \gls{Linux}.

\section{biblatex}
\label{ch:00:biblatex}
  Muestra la forma de utilizar el paquete \textsl{biblatex}.

  Cita: \cite{1538-3881-128-3-1465}

\section{Cross-referencing}
\label{ch:00:cross_referencing}
  Muestra la forma de utilizar las etiquetas internas del documento o también llamadas referencias cruzadas.

  \begin{itemize}
    \item imakeidx~\ref{ch:00:imakeidx}
    \item glossaries~\ref{ch:00:glossaries}
    \item biblatex~\ref{ch:00:biblatex}
  \end{itemize}
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------